猷君一碰著誰 夢瑤行婚禮很乾脆

成粒鐘都未有人覆你，是否可悲

有咩所謂